呢排成日頭痛 照完發現個腦有陰影 你問我答

屋企廚房120呎

係咪會死

好大

Infarct ?

係人都會死

姐係9成係腫瘤

醫生點講?

我都成日頭痛
但冇去照過

先兆都似

抽組織化驗

老婆同個仔點算

有咩病徵？頭痛嗰時係咪會痛到爆炸？

同意外有關?

照ct plain 定mri?

頭痛係點痛法？
成個頭咁痛？某一個位痛？定啲痛會周圍走？

唔係 係長時間都痛 但唔係好痛
但有時會眼前一黑咁

某一個位 右邊太陽穴

應該無關

加油 早日康復

祝你好返

最好唔好有野啦，但係可以參考下我地麵神既case